【無甜極短故】好想搵返online game一個叫妹豬嘅女仔

小弟以前嘅故

【有甜】嗰年返鄉下，發現細表姐真係好靚
紙言link:

我和阿瑜非一般的兄妹情
紙言link:

[屍故] 完sem後被迫留在科大玩一場生存遊戲
紙言link:

開咗個fb page 希望大家可以like下 會間中分享生活趣事或者短篇故事 好似係

輕鬆岀文 忙裡偷閒每日一更 慢慢找返啲文數 希望完到

無文筆 口語書面語夾雜 請多多包涵

online game相信係好多八九十後珍貴嘅回憶，一放學就會返屋企即刻開game玩，同d網友吹吓水，打吓怪，升吓lv，輕輕鬆鬆又一日。而我想講嘅就係關於online game嘅經歷...

而我自己想當年就好沉迷一隻叫星夢online嘅online game（唔係打手，隻game已經執咗），記得好似由小六已經開始玩，仲記得嗰陣我仲未識打中文，淨係識用啲簡單英文，有次畀條友嘴炮，捉住我唔識打中文哩樣嘢嚟串，我個陣嬲到鍵盤都就快打爆，不過我都只係得「pk」同「shit」可以還擊，就係嗰次之後，我先決心要學打字。btw 我諗應該好多人都係因為online game先會學打字。

自從學識咗打字之後，就更加投入遊戲入面，因為開始會同其他玩家有交流，而對於我哩啲現實世界成日講嘢都會疾疾下嘅毒撚嚟講，更加係恩物，唔洗同人面對面，唔洗驚畀人以貌取人，dead air又可以慢慢諗話題，真係舒服到不得了。

記得就係初中個陣，我人生第一次拍拖就係獻咗畀online game...無錯，即係網戀。

喺青春期個陣，有邊個男仔唔想一嚐拍拖嘅滋味，但無奈地唔係每一個都可以同到佢地嘅夢中情人拍拖，甚至可能接近下佢地都成問題。喺online game就可以滿足一下佢地內心嘅空虛，由mk主導flirt女嘅現實世界變成由毒撚主場嘅虛擬世界，所有毒撚都會變得異常大膽，見女就大膽潦，因為就算柒咗一offline瞓個教就可以當無數。

不過咁唔表示當時嘅第一次網戀係由我採取主動亂溝啲囡囡，而係啱啱相反，無啦啦有條囡囡對我好熱情，又主動密我傾計咁，但網名係乜，點樣識佢就真係唔太記得...因為哩段回憶其實真係不堪回首...

記得嗰陣，識咗個女仔兩三日，佢就主動表白，我哩啲未拍過拖嘅小毒毒就緊係即刻應承佢，我仲好快就好投入哩段關係，無見過真人，就連把聲都未聽過，但一切切都可以透過螢幕上一段段對話腦補，一兩句嘅甜言蜜語已經可以令到我好羞澀。

喺嗰個幾月入面，我on得就更頻密，為嘅就係同我哩個「女朋友」傾計，不過我從來都冇諗過哩啲係惡夢嘅開始。

「零仔，你知唔知前排個ser壞咗，gm畀咗賠償d玩家啊？」嗰個女的係game到密語我。

btw 我個game名叫零xxx，唔開全名，為免自爆。

「下？唔知喎。」

「gm送永刀同星鼓啊！我都拎咗啦～」總之就係啲好勁咗虛寶嚟。

「咁點解我無嘅！？」

我仲傻傻下真係係咁睇道具欄...

「要識gm先得咖，唔係個個都有咖～」

「你識gm咖？幫埋我拎得唔得咖？」

「都得嘅，不過好似要清空哂個ac啲嘢先咖，同埋要收手續費。」

「下？即係要點咖？」

「一係咁啦，你畀哂啲嘢我，等我幫你同gm講啦，到時你有永刀同星鼓咪又可以帶我升lv囉，嘻嘻～」

「好啊！」

我就係咁，身上有乜都畀哂佢，接下來嘅事我諗大家都唔難預測，喺我畀哂啲嘢佢個一刻，佢就即刻off咗，我仲以為佢係斷線或者係hand機定點，仲係到等...

之後我一見到佢on，都會追住密佢，我都唔信自己係畀人呃緊，仲係咁問佢係咪有咩原因咁...

最後，佢自己都頂唔順，應咗我一句「我係男人，唔好再b前b後，咪再煩我！」。

我畀人呃哂裝同錢都算，都比唔上哩一句咁震撼，原來我一直同緊個男人拍拖，個種羞恥嘅程度，真係喺床上面轆來轆去幾多轉都平伏唔到...you竟然是個boy，我真係屌你老母。

比著一般人，應該都會即刻棄game，永世唔合再玩，而我都棄過一排，但基於太中意玩嘅關係，最後都係重投返佢嘅懷抱，不過自此對人都會起啲戒心，例如會當哂所有人都係男人，咁就唔洗再柒幾獲...

而故事真正嘅開展...就係我升中三暑假尾段嘅時候，我如常咁係公頻招人邀我一齊打怪升lv，喺個日有一team兩女一男嘅組合應招，咁我就加入組隊打怪。

兩個女嘅一個叫candy一個叫妹豬，而男嘅就叫乂絕望乂。btw 除左妹豬個名係真，其他名都係有修改過，所以撞名嘅都唔洗相認。

candy:你識唔識引怪咖？
我:識啊 我引爆都得
candy:咁你直接做引爆手啦 升得快d
我:哦～好

乂絕望乂:你讀緊form幾呀？

喺哩個時間，佢刻意咁挑咗隻勁怪開刀咁問，好似想立威咁。不過佢身裝備都唔及candy個套咁癲，candy個套係土豪裝備咁濟。

我:升form3啊

我回應得好冷淡，唔係我扮cool，只係有少少戒心，主要都係睇佢地自己喺到傾乜咁。而根據了解，三個都係讀緊書，candy同乂絕望乂都係要準備會考，估計讀緊中五，個個妹豬就仲未知...

乂絕望乂:妹豬 升多陣lv 我地兩個就去星眼拍下拖呢～
妹豬:好啊～
candy:哇 又係到哂命～真係攰死人啦～

睇到哩到，我先知佢地兩個係情侶關係，不過我其實冇乜點在意，一來唔太關我事，二來因為係我眼中只不過係兩個男人係到耍緊花槍。

candy:加咗你好友 下次再一齊升lv啦
我:好啊

大概係我技術唔差，個人又冇乜嘢咁，所以candy先會喺散band前叫我下次再一齊升，不過重點係，妹豬同時都加咗我好友，雖然我同佢冇乜交流...

而喺game入面嘅我，雖然係有少少慢熱，不過都算係同人傾到下計，所以係暑假最後個幾日都都keep住同佢地玩，都算係混熟少少。

但係現實嘅我就完全唔係個回事...我同男生都算勉強講到兩句，講嘢少少窒，但一對住啲女嘅就真係頂唔順，窒到講唔到完整句子咁濟...

第一個lm

星夢 兒時回憶
Btw我中學真係有個女仔叫妹豬

game名？？

我應該幾時先開始追返，btw 留名先

我之前都係放咗兩篇啫好似 所以應該沒差

FB見到開POST即刻入黎望下

成日覺得fb係冇人睇

Facebook第一個贊好

Btw LM

會唔會自爆啊

就係驚係fb 留言同like會自爆，所以應該其實有唔少人有睇你個fb

話說岩先重睇完你上面啲文，我突然諗起線上老婆果套動畫

我之前咪因為d人話似先即停
睇完肯定係唔同先敢寫

如有 類同，實屬巧合

不過你個故同套野都唔太同feel

每篇故都畀人話似乜乜乜咁 好大壓力

有文未

終於寫翻呢篇,加油

等睇淫渣東再三爛尾啦

好短好平淡嘅故 好似係

慢慢岀就好

又係你呀?!陳生